韶華去 四季暗中追隨 逝去了的都已逝去

啊 啊 啊 ～

常見明月掛天邊 每當變幻時 便知時光去

呀～～～～～～

每當變夕陽 便知時光去

個啊係有技巧的=.=

拉

呀，呀，呀～～

有改善空間

我會聽到喊

老嘢

啊～～～啊！啊～～～～～